戲院業界稱外國電影同受影響 不排除重開後或播舊戲

戲院業界稱外國電影同受影響 不排除重開後或播舊戲
2020-05-05 HKT 10:22

本港連續15日沒有新增本地個案，部分限制人流措施亦將於本周四屆滿。

香港美容業總會創會主席葉世雄在本台節目《千禧年代》說，業界希望能盡快恢復營業，他說暫時未知政府是否強制要求美容師戴眼罩等，但要做到相關要求沒有難度。他提到部分美容院被要求停業前，已要求美容師做足防疫措施，包括戴口罩、眼罩及分隔客人。

戲院商會副理事長崔顯威表示，若戲院能重新營業，相信大部分戲院會隔行售賣戲票。他提到以往5月是淡季，現時亦未有宣傳，估計重開後生意仍會大受影響。他又說，香港以往會同步與荷里活播放電影，但現時外國電影業都受影響，不排除戲院開業後或會播放舊戲。

另外，健身搏擊運動業界大聯盟召集人柯尊鼎表示，部分健身中心作大班教學，10多人一班。若政府容許中心恢復營業，惟要求小班教學，形容與「判死刑」一樣，收入會減少，但租金、電費及人工等成本一樣，稱「蝕過唔開」。

咩野生意係保證一定賺架

係，養得愈多人嘅行業就一定要包唔蝕
全世界都係咁運作唔係邊撚到咁多補貼

重播鐵達尼號

上winter on fire 地厚天高 都會入場睇下

播imax matrix neo

呢種垃圾就咪重現啦.係播就播月黑風高.飛越瘋人院呢D少人提既戲,甚至乎王家衛電影都OK

除左農業之類我覺得值得補貼外,其他娛樂產業,非必要產業都無資格拎補貼

咁戲院不如攪個投票睇下多人想睇咩戲啦

想睇多次阿凡達真3D

播王家衛

插埋啲無人睇嘅cult片嘅話
倒嘔電費仲慘過唔開

話題性好緊要,而家咁靜一定係由呢D類開始先得

播十年啦

人地開波做生意個陣冇限人數
依家政府自己鐘意限制人數，仲要9唔搭8咁限人數，唔係政府補貼唔通老細硬食

政府逼人換新型柴油貨車、石油氣的都補貼啦每逢改變遊戲規矩都預左要比著數人，世界就係咁運作睇唔透就代表你唔識政治了

其實佢播返復仇者既話都應該多人睇

播以下呢三套，我日日入場又點話

1. 十年
2. 地厚天高
3. 返校

佢早7,8年重播果次已經入左場，可唔可以第二套呀

當你個行業去到too big to fail就夠牙力同政府deal

阿凡達 3D!!

停之前
看左飢餓鬥室

本來想看埋
re zero
哥布林殺手

王靖雯

每日播1-4集復仇者聯盟